收到警務處信，係咪玩完了

開少D膠po啦

散播病菌

冷氣軍師。屌你老母

Sir, 冬天入學堂凍, 小心身體

報失?

我無應聘呀

衰咩

鎖好門窗

唔撚係呀嘛 中年禿頭不舉夜遺尿臀虧破產都收？！

52歲（入學堂）

入學堂，拿槍打學生

唔好怪我唔教你，記得要識擦鞋
要揀岩馬房
如果唔係，你都係死鳩緊

通常南亞人俾人通輯會收信

入學堂牙？

知你地址仲通輯？

唔報到咪通輯

利申未試過

等ching教路

開出嚟一齊睇吓

牛肉乾

下乜而家單車都抄牌

你咪黑暴囉 臭狗曱甴

曱甴就曱甴啦警察 警你老母甴

保安證？

Sir!

咁撚老pass唔pass到學堂

拉

得唔得閒去美國旅行

沖紅燈超速 準時交錢啦

係咪想做食蕉
考保安牌咋

扣3分 上到庭 講句唔好意思 出便交錢啦

Blocked

考左幾多次食蕉

有手有脚就收

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

除左超速罰單,我諗唔到係咩

鎖好門窗，慎防盜賊

點解咁多負評

仲有得擒12歲𡃁妹

終於考到公務員？

準備好強姦犯法未？

保安仔

ABCD咩牌呀
利申D牌 保安工程

違例泊車囉

肛門都要
慎防淫賊